有冇人好想睇到恒指突然跌萬點，跟住真係見到百業蕭條，成個經濟好似停左咁既環境？

到時連自己都失埋業

答案同你個名一樣

香港又唔係第一次

手停口停呀

正常窮撚心態

當大家仆晒街既時候，你都唔好諗住冇事 ，只會比而家更慘更仆街...

你個名

最緊要股市波幅夠大，唔係真係等食屎

你條屎為打手經濟仆街你連五毛都冇得收

咪撚戇鳩啦

樓主會失業冇工開。樓主你俾人炒左搵唔到工會點

自己垃圾 要全世界陪佢垃圾

想
番梗到時肯定唔會俾人炒既工

政府工，
到時睇你班友會點。

正！！

有錢人最多跌幾級，仲可以走或者用network東山再起。窮人可能嗒巴士都冇錢

大把97破產有錢東，而家仲有錢左。

要供樓 不了

政府都會減人工，跟著變年年減....

問題不大，到時出面一定慘過我。

好多人要跌樓

所以話政府工養懶人真係冇講錯

唔關懶唔懶人事，
想洗牌都要有實力。
沙士期間買樓都係咁。

又黎大家一齊仆街

唔蕭條但跳樓都ok

當大眾跌到地獄
你會跌到落去地獄第18層

窮撚唔係諗住當經濟蕭條時有錢人會同你過同樣既生活啊?

你諗下而家咁多呢D 悲觀post，邊有可能股joy

你咪係沈大師個d on9仔，唱淡唱足幾年諗住有日會中，你睇下過去個30年，根本所有熊市都係牛市既adjustment，成個trend都係向上;過去10年700升左幾多?

如果有錢佬都要含撚既時候我諗你果時連撚都無埋

咁既post都可以有正皮就知大部分連登仔現實係絕望到咩地步

星期六日出旺角
廣場冇乜人，鋪頭得一半開
街上冇乜車
唔見哂拉行李箱自由蝗

雖然到時可能大家樂20$食個飯 但你份人工隨時20幾k跌到得返10幾k 買左樓都算 供緊的 搵少左借得太盡9成幾個d比人收樓都似

再講靠依家個政府我唔知黎多獲 班友仲有冇能力令香港恢復元氣

又係呢啲思想。你有我冇
所以我要你都一齊咩都無

魚蛋論

想

有錢人在任何情況都係有錢人，尼D係定律😊

今次公屋就會繼停車場同商場之後，
打包上市。

好難想像

等人跳樓自殺，貪婪兼愚蠢的人死一批，以後大把世界。我可以撿條死尸翻去煮黎食，未驚過，也很期待。

好想
呢d洗牌機會人生唔係時時有